如果你係奇拿 你會點樣利用手上既淫照？

咩都無po上網算唔算最豬既做法？

？

po 上reddit

都係豬

高價賣返俾人, 再用筆錢離開香港

去台灣已經拉唔到啦

自己ex或朋友既定係名人既

做法完全唔同

逐個當時人問佢拎錢 肉金

將所有同希哥玩過既女人殺晒 再流出閃卡 等個個以為希哥係奇拿 用筆記控制班雞同佢啪啪啪 再用筆記控制希哥去燃狗L

巴打係咪搞錯咗啲嘢⋯⋯

佢痴Q咗線呀

冇佢你班仆街有得j咩 根本要頒大紫荊章

巴打講得啱呀

呢句真

高價賣比肥佬黎算

我會報警

邊個犯法？

佢自己

唔係大家都仲對住個黑鮑日夜幻想

每個女星send 去叫佢地同自已免費扑野， 每扑一次del 一張相

比張柏G 知道你真樣應該gg

得呢個搵到錢